我係2、3個月前倡議「舉英、美國旗」：但我極力反對「加泰集會」

Source:

舉「美國旗」令美國議員關注，舉「英國旗」令外相介入....

———————————————————
我預左好似上次咁比班5毛圍屌. 但都要講
但我想講「加泰集會」真係伏來
因為人地影到一張相有香港旗only，
就要去舉行個集會支持佢地？有無病？

仲有，全世界冇一個國家支持加泰
依家香港示威者係咪要與全世界唱反調？

連登仔可唔可以唔好咁天真！！
點解要做一啲對自己冇好處嘅嘢，萬一場運動真係因爲咁而節外生枝，失去國際支持.
你哋對唔對得着犧牲左嘅手足？

我知大家好同情加泰. 但真係我哋而家處境愛莫能助
真心係twitter 幫下手就夠
重點係：就算搞咗個集會都唔會幫到加泰啲咩手
不如兄弟爬山，各自努力啦. 好嗎？

推

有能力先可以幫人
希望大家識分輕重

現實啲
唔好做多餘野
連美國都唔支持加泰
唔好搞咁多野

拉，你老母

點解美國幫香港唔幫加泰
呢個時候出黎高調支持加泰 唔覺得會令美國立場好尷尬咩?
世人得出既答案:美國幫香港都係為左錢
多謝香港幫美國人摧毀美國核心價值

仲有反過來諗.
加泰幾時舉行過香港集會？

我都唔贊成做d野出黎同歐盟打對台

同一個point開幾次post

台灣夠得15個邦交國 美國支持「一個中國」 你割台灣未？

拉

叫人stand with HK 點知人地有事就話顧掂自己先 香港人真係好自私

講緊歐盟啊
戇鳩仔

搞個小型和平集會姐……咁都唔得？

+1 d大愛左膠真係煩 度度地方示威都有警暴啦 點解要獨立咁幫加泰搞 唔見佢地聲援伊拉克印尼

推

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬

有能力先可以幫人.
點解要做一啲對自己有潛在壞處，
而冇任何好處嘅嘢？
你可唔可以用下個腦？

又唔見加派整返個香港集會？
因為佢哋都自顧不暇囉戇鳩

咁你有無諗過行錯左你地可以負責

講得好！

黃藍是政見
黑白是良知
支持加泰是鬼

又唔見加泰整返個集會撐香港？

係得班左膠同5毛先咁得閒
自己香港都未顧掂，就要去幫人

同意 加上加泰人係西斑牙最racist 對亞洲人態度極傲慢 完全唔值得奶佢地

搭飛機都教人幫自己戴好氧氣罩先幫人啦 而家自己都未搞掂仲生枝節 係咪嫌我地未衰夠 就算係少少嘅枝節 老實講 免得就免啦

咁點解唔支持其他地方
一定要加泰呢？
全世界咁多人民比極權政府鎮壓緊

左膠永遠都唔會諗到呢啲
5毛更加要引香港去中伏

舉哂伊拉克、印尼、黎巴嫩旗
咁加泰就冇咁顯眼

5毛、左膠：

唔幫人就係虛偽、自私

好多連登仔太過善良
比5毛帶一帶風向就話要支持加泰

推呀!

美國支持自由真係一個天大笑話
美國自己都係獨立出黎
而家就反對加泰獨立
美國話支持香港民主自由人權真係好撚假
唔係支共玩爛香港搞死香港呢隻金雞
美國真係話知香港死
香港人可唔可以唔好當美國真係咁正義
而家開始理解點解南韓人反美
記住香港係利用美國對抗支那
只係各取所需
咩支持民主一切都係political rhetoric
美國唔係啲咩好人只不過中共比美國更衰

就算比人屌我仆街都咁話，有時唔洗咁大愛，成個歐盟都無人支持佢，係咪真係無問題?我地遊行都舉左佢地國旗喇，門面野大家都connect晒，做點解要搞場咁大型既集會!

我唔敢話係伏
更似係賭博 賭贏有國際聲望
賭輸變國際公敵

任何民主國家其實都好怕呢種示威
好怕班公民突然覺醒出黎爭取民權
因為無論點鎮壓都當權者都一定比人屌
而香港居然係高調支持加泰
搞不好就會令班元首憎恨香港
係自身難保既情況下 拉攏冇力量既加泰人而得罪其他人
真心咩?

唔敢話一定錯 但唔搞就一定冇風險

將集會主題由「支持加泰」改做「支持全球民主運動」

加泰爭議既解決方案

美國賣埋軍機比台灣呀白痴仔

建議唔好出

根本支持同反對都好大分歧

賣係為左有多d籌碼同支那deal 講到尾都係利益 香港對美國係有利益 所以一個集會唔會影響到人權法

倒轉諗我地唔一定係支持佢地獨立
係反對警暴

既然知你同一個偽君子做緊交易
咁就應該配合返佢地
人權法本身已經打亂侵個貿易戰局
而家仲要公開唱反調 香港人真係好大膽

咪係
支持西藏好過啦
起碼叫同我地有關連多d

偽善者

連人地加泰既運動係咩都未了解過就去支持

其實同藍絲盲反冇分別

支持加泰就係五毛係鬼

岩啊
根本好多人連人地百年抗爭背後故事係點都唔知
其實講白D只係想係國際上r FD打自由戰士形象牌
話唔支持加獨係偽善既時候 其實自己都係偽善
都係想借人過橋

未學行先學走

加泰爭議既解決方案

推呢個好過

美國唔撚支持加泰 香港冇理由支持加泰
得罪美國就大鑊 班豬隊友諗下啦

即係我都對支唔支持都仲好有疑問
但你咁講好有問題，人哋俾西班牙打壓咁耐又好有餘力咩？

屌。。我分唔到你曲定直。。。

印象中佢係5毛
應該反串.引人中伏去加泰集會

做多錯多，加泰集會搞手一定係鬼

阿sir咁驚既

請問你「無一個國家支持加泰」既source 係邊度？

個d唔係左膠黎，係自封加泰專家個d周竪峰，劉生，肥齋搞…如果係左膠搞我諗24號會係反以色列撐巴勒斯坦集會，要比巴勒斯坦比加泰較接近香港處境

咁你不如講下有咩國家撐

推 呢個集會大好機會有反效果
除左無國際支持外，連一半加泰人自己都唔支持
值唔值得為左加泰而搞到香港失敗先？

人哋因為舉個一枝香港旗
所以而家要報答加泰

加泰人個獨立公投
低過5成人有投票 仲要當中係有10%投左反對
連當地人都唔支持 你地衝出去撐係咩事？
點解唔支持kashmir?唔支援左新疆先？

三毛

加泰集會係我入紙既，等我簡單講下點解要搞

佢自己講到獨立唔到我地講
但文宣用加泰星旗係點先

呢條友鬼到仆街

啱，做多錯多

你提出既論點，舉證責任在你

我答你
加泰2017年搞獨立
無任何一個國家承認其主權地位

加泰集會可以高呼 支持民主自由 支持人民捍衛基本權利
但大叫支持加泰獨立 我就覺得冇咩意思

首先 我地香港人真係俾唔到實際支援佢地 我地自己都未搞掂
其次 太少香港人清楚人地國家情況 根本未能形成香港社會共識
出到國際社會只會覺得我地凡獨立就盲撐 有損港人一貫理性聰明印象

投票結果係90%支持，你唔可以將無投票當係反對

國際關係從來都係咁自私㗎啦
你唔想自私就返去幼稚園啦

五毛、左膠：

你好自私、你好虛偽

如果支持點解唔投票？事實歸事實
係得4x%既人投支持，唔過半數
要支援人權、人道危機
好明顯點都新疆維吾爾族嚴峻好多
呢個加泰集會根本係為左報恩，因為人地舉過香港旗
革命唔係報恩活動！

搞清楚，係佢地自己暫緩獨立程序，無建立主權

報加泰一支....香港旗嘅恩

邊度有投票係計選民數目唔係計票數架？？

你知唔知超過一成票站俾警察控制，沒收選票？

5成投票率已經好高，美國都係5成左右。

你哋出嚟係為公義定係為咗自利？為咗自利點解要走出嚟？

英國脫歐都係得七成

係為咗犧牲左嘅手足
同埋守護呢片土地

又係云根打手

全世界唔支持
等於反對????
我真係唔明點解一個咁細既集會
要講到好似會世界末日咁

唔需要理會打手
打手一直都存在
而且一定深夜推post

同意。集中火力，做好香港的事先。

你咪其中一個

國際有國際線做
香港有香港線做
各有各做

歐盟唔支持加泰係因為歐盟同西班牙有太多瓜葛， 但係並唔代表歐盟反對人民尋找的民主。

淨係專攻本地同有利益的美國， 而放棄無利益的其他同路人？
不要問有沒有用 ，只要方向正確，有人認同就可以去做。

無撚有錯

拉

唔好煩啦，係連登開100個Post都Stop唔到個集會，唔好再阻行動同日程Post 好唔好？你帶隊搞“反對加獨集會”打對台去平衡返？OK？

兄弟爬山就係容許兩個極端共存嘅原則，點解重有人成日同我死出嚟講邊個辦法唔得，有人講得出一個一定可以嘅辦法就唔需要拖咗5年先有少少起色，重要個辦法就係乜嘢辦法都要嘗試。屌你老母依個post重要有人講支持xx就係鬼，個腦裝咗屎？

咪撚再煩，唔滿意人搞支持A嘅集會，你就搞反對A嘅集會，真心唔介意多幾個行動出嚟。

唔好再討論

真，完全做多左，專心搞好自己香港算啦

去加泰集會個啲一定係政治白痴

西班牙政府始終係北約同歐盟有一席位
美國同歐洲一定唔支持加泰獨立
唔好做朋友既敵人

Push

駁唔到

邊個反，邊個係鬼

黑白是良知，洗撚理美國

on9

拉

我覺得可以照去，但將焦點放係警暴問題
全世界無乜國家支持加泰獨立
但反對警暴打壓集會示威自由一定係西方自由世界既核心兵價值
如果能夠將個問題提昇到反警察機關濫權，應該唔錯

唔好咁天真
呢啲嘢係分唔開.
又唔見加泰搞返過香港集會？

有無諗過滿足你自己既虛榮心而妄顧我地既勸喻都係自私既一種？

自私就自私啦垃圾，你呢種人係主流嘅話香港根本唔配有自由民主，骨子裏咪又係支那格

而家支持人地自由發聲/表達民意唔得嘅，一定要支持獨立嘅

講多多借口都無用，明眼人一望只係見到一班高呼自由民主到處求救但自己乜都唔做嘅大種乞衣。有人想支持其他地方嘅民主自由發聲就話關我撚事好撚醜惡呀，搞清楚民主同自由嘅真正意義先再出來鳩up啦

push

咁全世界一定都係自私啦！
因為全世界冇一個地方有集會幫加泰

其實所謂支持加泰既意識形態早係２０１４已經有討論過
不過一直以來都成為唔到主流
到最近又有人講返起，我記得係因為有張圖係加泰人掛左我地枝旗
同埋好似有新聞報導話佢地想「將加泰變成第二個香港」
然後就有一班人（唔知係唔係獨派）突然提出要搞加泰集會
我個人唔係太覺得應該走去支持人加泰獨立，但如果有其他強而有力既理據說服到我我都ＯＫ既，只可惜到而家都無

其實有.
佢哋話因為加泰人舉過一次，一支香港旗
依家係時候報恩

所以如果真係可將集會昇華到支持全球和平示威表達意見既權利，以及反警暴反濫權，未嘗不可，不過唔可以以加泰作題，應該講下呢個夏天唔同地區既起義示威事件

自己d大鑊野都未搞掂，搞人地個集會

咪扮野啦，西方咁多大愛左膠都未有人支持，幾撚時到你搞？

香港人有責任幫加泰
哪怕同歐盟唱反調

成班垃圾
當有一日全世界都支持共產黨你地就現眼報
全力支持加泰
不問利益 只問立場
寧為玉碎 不為瓦全

冇錯. 為咗加泰，
就算搞到就算輸，都輸得光榮

我地遊行舉返乜都夠啦，舉下旗要集會報恩，如果有人飛黎香港支持係咪要帶埋老母畀佢屌

推唔到但係都要推

好多人喺度話唔幫自私
但我想講有咁嘅能力咩而家係冇自己都泥菩薩過江

你拎住$5走去買$10嘅嘢咁你咪負債囉
我唔反對有能力嘅時候會幫手出聲
但問題重點啊依家係冇能力呀嘛
冇得夾硬嚟㗎呢啲
消防員去救火都有內部準則話要保障咗自己安全先去幫其他人啦
咁係咪話嗰度寫內部準則嗰個自私撚啦?

重先左之後真係唔反對
但係而家真係唔適合囉

冇錯. 最多咪一齊輸
為咗公義，我哋唔介意同全世界為敵

班5毛就係驚你地唔去

人地獨立係攪獨立 同我地五大訴求 完全唔同

國際既觀感就係你地支持加泰獨立

唔好叫美國英國幫啦
幫左香港少幾多大陸生意啊
你地咪撚屌外國人啊 因為幫左我地佢地利益會受損
所以唔幫先係上策

支持佢獨立有咩問題？
人地唔可以有訴求？

咁又唔見全世界有其他國家幫加泰？
一定係因為全世界都係自私虛偽

人地有餘力先幫人
屌你老母 而家香港就好似比中共老強虐待咁
難得隔離屋個男人睇唔過眼識出口 甚至出手相助
你走去屌返人地對老婆唔夠好

你地睇清楚香港人既處境未啊
光環撚

我思前想後 我有以下觀點：

1. 既然大家的共識分岐大 到時出席率低 恐怕被炒作成民氣跌 運動失焦之類的輿論
2. 我們本身香港仲有好多主題可以搞 警暴 新屋嶺 宗教反抗 數之不盡 呢D題材做一百次 一日未解決 一定有好多人出嚟
3. 爭取國際支持不止在於一次集會支持加泰而成 況且為什麼集會只講加泰？ 其實同時間 亦有其他示威 反權逆暴抗爭進行中

如果要搞加泰 何不連繫多些國家？這些都同樣地抗暴中

智利
黎巴嫩
英國
印尼
委瓜多爾

有邊個國家支持? 你走去專登攪個集會去支持姐係同西方國家打對台?
你話之後d 遊行集會舉下牌支持下冇所謂，但係洗唔洗專登攪個集會，仲要冒咁大風險?